黑警實在太多 多一個無多

無Num 亦有幾千個

多一個無多